黑鏡迷請進

邊一集黑鏡最好睇

hated in the nation